iPhone SE好撚Lag 想換電話有乜介紹

唔打機 唔多影相
要求 電耐用 因為我要send足成日whatsapp
同 盡量係可以單手操作

唔該曬

se 都lag

u11

Nokia 6 全日都夠電力

D連登巴打話唔lag
我自己親身既體驗就係lag撚到傻😭

我部都好lag
諗緊搵日得閑洗機睇睇會唔會仲係咁

用緊 SE 回覆

岩岩上網search左
2千蚊咁平？ 會唔會好lag
其實我要求得3樣 唔lag 夠玩成日whatsapp 同聽歌唔差過iPhone se就夠
所以買部iPhone 8/7 又覺得用唔著 浪費錢

出部iPhone 7有排你玩

岩岩睇緊
但點解得32/128
無64

不過唔試下reset部se睇下？

ios11？

Apple呢樣野一向咁賤
俾我會揀128

你嗰部問題，買過部就ok

用左幾耐？
用緊6想換se

單手操作緊係 xz1 compact

我唔小心更左11 但都唔覺好lag

只有 iPhone X 滿足你要求

佢出咪用到家陣

8 有64gb
貴7 128 200蚊

我都有睇到 佢擺明局人買8
我自問64都仲有10幾多 買128真係托

用緊5s覆你都無事

se順撚到癲

Se極順

蘋果點會lag啊，你係咪三星打手

用緊64gb se
而家update到最新版本
係倒水電

但順到on9

iPhone 8

我嗰部又係咁 用多幾個月換8plus

11.2都未話lag
係就係倒水

明明我都話我部好lag 之後咁多人走入黎話順 係有咩用意

等se2

se一出就用到依家
用黎whatsapp lihkg 同埋spotify
唔會lag 係上左ios11 變倒水電

huawei p10 電都幾耐用的

事實係唔lag

啱啊，真心幾順
利申：se用家

用意係你係度抹黑se

用左年幾 完全無半點lag

而家用緊se覆post
好暢順
你果部點解會lag?我都好想知

事實係我用緊果部有時連打字都會lag一lag
可能係我果部壞喇

我都想知

你認真的話
拎去整吧

因為se應該仲有排用

或者自己試下產機再裝

咁拎去整 要比幾多錢？
未試過無保整機

未試過
你試下backup先
再 format c:

電話用得耐一定會lag，無喂吹奏iPhone，成日叫用家reset

已經分唔到邊d係真實用家，邊d係引人中伏，iphone 6s用家可以答你，打字都lag

我se 打字都lag

6s plus都冇事喎
Se解像度低啲應該仲好啲
試下reset一次先